睇襻國通史 財經新聞台 講唐朝

貞觀之治

雖然有普通話但佢地歷史好中立下

由三皇五帝講到而家唐朝

我有追開

唔洗追擊得咁快呀？

點解肥絲可以咁快搵到支金剛棒出黎

愛民邨信民樓8樓